圍魏救趙定圍趙救趙

開花啦

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一齊攬炒付出代價

一定係圍poly
開花無撚用 救唔到之餘仲要冒險

你老味你睇唔撚到圍趙送左幾多頭?

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

圍仲冒險啦

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡